好想切割自己過去，可惜記憶永遠跟住你

唔好話記憶
你而家依個人
依副皮肉
仲有你所思所想
註定成世跟住你
依d天氣一出街就諗返以前讀書
搭親火車
經過以前間學校
就感慨一切
有時無端端個腦
哼返起廿年前d歌
又忍唔住手一返到屋企上yt摷返黎聽
好想呃自己同個世界
同個社會無關
只係過客或者當自己new comer
咩都唔識扮無知
but at the end of the day
you know damn well who you are
而家做人
今日都自欺
越係合理化
越顯得心虛
到頭來
連自己都行唔返出黎

人生得一次
理撚鳩佢咩